中學生做緊IES成一百頁都係智障、低能

當年中學都有同學做成一百頁，一直懷疑佢地係咪腦積水。
首先你唔熟悉個field嘅concept/definition，其次連統計學基礎知識都冇，莫講唔識citation啦。
既然有能力吹成百頁水，唔差在發揮自己天分去寫本小說

酸撚到 係咪唔抵得人地高分過你

咪高一分咁多

九分差一分比你講到唔care咁

IES唔係有字數上限嘅咩？

最多4500字

我個時2015啦

其實都係兩年前姐

幾萬字

要點先可以吹到咁多版？

好勁

個時好似交得十幾廿板

d中學老師好like字數多

利申：純發洩

屌死啲教畜
話說我間中學有個老師出晒名廢
其他老師都頂佢唔順
仲兜口兜面屌鳩個個廢柴 教出黎既學生 冇一個可以合格到 連校內成績都係0合格率

之後佢問我做咩 我咩都冇再講拎埋張成績表走人

不過做ies會發現呢個世界好多唔知假膠定智障。
當年我個問卷有一條問題係問「你考咩公開試，
正常應該答CE，AL，DSE果d
點知有條智障答TSA...

當年copy左8頁 最後DSE 5
IES? WFC

fyp都未必有100頁

我 fyp都係40頁炸

Ies好似寫左兩千內 都唔知up咩
Fyp 寫左7千幾但全部知自己寫咩，好有滿足感

IES問卷答案全部自己作
report臨交前兩日先開始鳩吹
份IES好似得30幾/100

咁又點，最後咪又係入到U

同我一樣
根本IES就係睇老師GUR唔GUR你
當年得3分定唔知2分
咪又係讀到U

我忘記唔到個2日我係咁做 IES ，終於夠18頁冇咁肉酸嘅情境

我六常份人大方過方丈

我記得有個諾貝爾文學獎得7000字左右，唔知嘔心瀝血做ies嘅同學仔夠拎幾多次

認真你就輸了，ies全部鳩作同吹水

識大把人copy and paste

邊個 短短地想睇吓

咁又係，反正我份report裡面d數據都係鳩吹

比人呃鳩我寫左成萬字

IES呢樣野根本就係戇鳩

好似呢幾年先落limit
早幾年真係無限字數

IES 寫幾多真係唔記得了
FYP就交左18000

記得嗰時ies個個都超字數 然後出陰招 擺d字落幅圖/table到 變到4000字以內

18000頁 你寫百科全書定人類發展史

Ies 8成 平時寫essay都穩7成 出到黎得4 吹撚脹
利申band1

屌 個陣隔離組嘅老師要求個個寫夠一萬字 之後搞到其他組又廢事輸蝕咁 個撚個係到爆字數

係咁架啦 識人ies 啱啱好合格 平時paper 2得3分 出到黎5

乜唔係ies 個分唔係自己㗎咩，即係例如一間學校一級100 人，公開試個分rank 1就拎ies 最高嘅分。。

亦即係話假設學校ies最高分係10,最低係0,本身有個全部分卷straight A 嘅人ies 0分，但佢公開試高分，所以佢會拎ies 嘅10分，而本身ies 好畀心機做拎10分嘅，佢公開試咁唔好彩全校最低，佢就會拎ies 0分

sorry for 1999,以上全屬9up,發夢聽返嚟

觀塘？

笑撚到我肚痛 你真心定假膠

未撚聽過呢個計法

維基百科

果陣用探討ies同sba對學生有咩害做ies topic，低分到仆街

有人一樣題目，5**左

前一晚做都4/9

嗰時喺中學出名hea，成班書蟲幾十頁得3分
我16頁有9分班pk係到屌9我

ies個陣做全部9吹亂作都5/9
反而有FD認真做仲低分

on9仔，你16頁先有9分？ 我10版有啦

是鳩但做咪算
莫講話IES，成科LS都可以hea

中史係咁計 不過已經取消左sba

係咁就好

乜你唔知通識比分係用個磅來計嘅咩

其實上左大學
再望返份IES
就覺得成份野都係笑話

當年臨交先做最後9分

IES真係ON99

中學生乜野底子都冇就走去搞而D濕9野

你估佢地好想做?

所以我咪屌緊IES ON9

琴晚執返中學啲野，見到份ies，諗都唔諗就掉左

屌 你得知老篇歡心 寫夠字都爆分啦
與其寫咁多字不如刷多啲鞋

我得2分 咪又係讀緊大學

「可唔可以幫我做份問卷？」

利伸：完全無做過ies

IES得65分最尾咪又係有星

當年寫左3000幾字 拎6分

當年有條友請槍拎滿分 真係唔知講咩好

得2000幾字拎7分

我連ies幾分都唔撚知

仲好記得當年作數據

發夢 所有問卷自己填 訪問就搵人錄音 砌靚d數據 如果唔係點分析 最後ies滿分

邊個唔係

有個friend做探討港女收兵文化
最後幾高分仲拎埋5**

IES唔係就係吹架咩? 記得我朋友個朋友成份野都係作出來，問卷DATA等等